上一秒仲好sweet...

下一秒就講分手係咩心態?

玩尻你呀
搵過個啦

Pmed

玩野